一人一個鍾意人嗰時最痴線嘅行為

會睇晒佢ig所有嘅post，務求了解佢嘅嗜好，興趣，性格，甚至睇下有無啲同ex一齊未del嘅相，例如一啲食嘢，公仔相，行文間可以了解個對象係邊個，諗起都覺得癡線

好正常咋喎..以為幾咁癡線

你都有咁做?

睇post 你睇朋友都會啦 真係無咩野
而且佢ig又無咩睇

無quote添

我會成留意佢最後在線時間

我睇咗3500幾個post喎

呢個我都有

我會成日睇住佢snapchat location

細ig

呢個我都會 有次同佢講起 仲俾佢話我變態佬

有野睇 比著我都會睇晒

樓豬明戀人？

咬佢

大部分都無內容架

有冇俾人拉

我都成日比啲fd話我好變態
但我自己覺得好正常

係 其他人都知

點解比人拉

我暗戀 佢幾乎唔玩ig fb
係間唔中like下相 講到癡線一定係我呢樣
日日碌ig追蹤緊既人睇下佢有無like啲咩follow啲咩新野
但明明佢講到佢少用

不要著燈誰都不知我心底這麼暗。
其實我都覺得無咩問題，不過如果世俗眼光覺得咁樣係有問題，我哋應該收得埋啲

我唔得 同佢冇共同朋友
仲要細佢幾年

呢個還可以啦

我都好想食姐姐
c姐?

所以我多數都會收收埋埋
淨係同最fd嗰幾個講就算了

有啲人覺得咁好癡心

老實講 wfc

如果佢對你冇興趣，及早離開啦，你唔會感動到佢架

唔係為食人而鍾意 做左十幾人第一次鍾意女仔
唔知點解就係咁鍾意佢

不 再講會自爆

仲有冇其他變態嘢 我仲有

咁你又問一人一個癡線行為 講左又話wfc

暗戀唔使離開嘅 話明暗

我會google佢個中文名 英文名 中文名拼音
之後睇曬頭五頁 為求了解佢多啲

講點解鍾意佢都怕自爆
你仲點樣溝人呀

長期睇佢上線時間 有冇睇我whatsapp
會喺ig同facebook睇佢啲舊相
試過為咗佢學整蛋糕 學用鈎針鈎公仔
喺佢學校附近嘅花園坐咗五個鐘等佢放學 etc
戇鳩無極限 恕未能盡錄 但係鍾意一個人嘅時候真係乜都做得出

我意思係話，其他人唔會覺得好驚心動魄，春秋只轉載要事如果愛你欠意義

你問係咪c姐嘛 個關係較特殊
我指呢樣姐
點解鍾意？
性格同思相都岩自己先 仲有其他原因嘅

你係男定女先，如果你係女，佢依家對你冇興趣，以後都唔會有

大家互相分享無謂互相打擊吧

絲 最後都冇下文啦
上一次鍾意人已經係幾年前既事

如果我知道有人專登坐咗五個鐘等我，我會覺得好sweet

在你的唱機放低唱片是我

唔係打擊，只係一個客觀事實，女仔都仲有機會比人感動，除非你係靚／佢都鍾意你，否則根本無可能另一個男仔愛上一個無興趣嘅女仔

下個會更好嘅

宜家諗返起真係好撚戇鳩 我仲要揸住個蛋糕 七月頭諗住送畀佢 結果蛋糕融撚咗 我仲要見佢唔到

等終於到夜深才能收集上次你留在飯店那紙巾，我真係試過，偷過一張佢用完嘅紙巾，然後好好收咗入屋企個櫃筒，到而家都仲有少少香水味

最後結果點

會用條脷品嚐佢尿尿嘅地方
諗起都覺得痴線

咪吹水啦

幫鍾意嘅人奶西好出奇?

結果係佢到最後都唔知 而家佢有新歡

ok 但咁樣唔痴線囉

都係 唉

你企喺第三者角度設想下就會發覺奶閪呢個行為真係幾痴線

如果佢係單身，而你又有機會重遇返佢，一定要同佢講返，至少係佢心入面為你留一個位置

ok

有冇人都係鍾意收藏人哋嘅物品架

有 會收藏佢嘅原味底底

睇佢ig follow咩人
snapchat啲分每日既變化
幾時on過ig, fb

專登開post希望比佢睇到

我都試過
有次玩蛋糕塊面比人''hi"到少少cream
佢比左張濕紙巾我 我用完之後一直keep住

你係指ig，事關你淨係得一個post咋喎

係呀ig

要收佢用過果啲先正，嗰時係將張紙巾放係我個鼻對落，之後用電話開佢啲相嚟J，聞住佢沉味打飛機

我都試過做類似嘅嘢，不過諗返覺得好on9

我試過將一個snapchat，內容好似係對住一班人講，但實際上只係send比佢同佢講

試過趁佢去廁所 聞左下佢件衫
btw 佢係我miss黎 但唔係學業上嘅

睇睇下佢ig 就唔小心讚咗佢啲舊相

性方面嘅miss

但其實如果你哋年紀唔係差太遠，其實唔一定無機會

呢個我都試過，真係即刻腎上腺素瞬間飆升 ，因為你知道自己unlike咗張相佢都已經收到個popup message

就咁睇年份4年 計盡3年幾
性方面我都愁 我都唔係為左食人
興趣上嘅miss黎 不過係由fd>miss 大把呢啲關係啦

即係話比人知你睇緊佢啲舊相，甚至

日日stalk佢ig(public ig同private ig)，開story同post嘅notifications。有時會stalk下佢fb，stalk下佢啲frd同ex。

加油啊，可以試下暗示下，如果亦師亦友嘅關係，相對地無咁尷尬，如果佢真係比返暗示你話唔得，咁咪照做住朋友囉

咁你等到佢未

我對外面無信心 因為我外表細左啲

未呀 大家都好被動唔行出第一步

好睇番禮物貴唔貴重，如果係親手做應該都無咩問題，之後點

最多咪做返朋友，普通暗示唔會影響關係，到佢真係有男朋友你就真係揼心口都無謂啦

加油

屌我真係賭緊 博係我讀完書前佢未有男朋友 前幾個月仲聽過話有鍾意嘅男仔 不過已有女

失敗左我仲要繼續學呢樣野架 好老尷 朋友都唔知做唔做到 到時真係變 真 學生

你仲讀緊中學 ?
又唔會嘅，佢肯同你講有鍾意嘅男仔，你係佢心入面都有啲地位嘅，但如果真係中六，真係讀書要緊

佢朝早7點喺屯門返工, 但係佢住東涌, 我就4點半出門口搭機場巴士入去, 喺佢樓下捕佢, 一路跟蹤到上地鐵就從後攬住佢俾個suprise 佢

最後俾佢嬲足成個禮拜, 話我好變態

屌 好正

屌喇 大專 都話第一次鍾意上人
中學至以前我都未識同去研究何謂鍾意

有地位就好喇如果

如果唔係男女朋友，係天都未光嘅時候係街比人攬，呢個真係變態咗啲喎

跟蹤佢

睇咩，要小心啲揀戲

咁怕咩姐，暗示下唔會無friend做架

男女朋友嚟㗎

嗰陣

我都想俾中意嘅人跟蹤

咁都幾sweet

比著你會點暗法
試過好婉轉咁問佢 原來比人當緊𡃁仔
咁我做咩都無用啦 只會覺得我幼稚可笑

Ig個搜尋第一名永遠係佢
Ig成日拉去direct 個頁留意佢幾時上線
訓之前諗下佢希望發夢可以夢到佢

問佢有冇中意嘅人/之後話自己最近中意咗個幾成熟嘅女仔，問佢意見，例如要點同佢相處，甚至提及唔想俾人當𡃁仔

無啦啦問太明顯 傾計都講過自己圈子無女仔咁滯，太明顯喇喎

之後睇佢點回應。如果佢婉轉咁答，代表佢fet到但對你冇興趣，但如果唔係嘅話，即係代表佢未get到或者都對你有興趣

你暗示唔係為咗溝佢嘅準備？

如果你係驚人知你中意人，咁其實我幫唔到你

係 但我好明白自己個處境 未夠料追住 咩都無 實唔會so我
所以先唔知做咩好 叫開始學緊樂器 改下身形 形象先咋

好有道理 但feel到未係適當時候問 太過風險 識風幾個月

小學尾行過女神

如果我唔係細過人，仲避忌咁多咩我仲

ching小學已經咁識玩

幾個月啱啱好，到真係做咗好朋友先失敗，到時你仲慘

幾個月 但相處機會少 呢幾個月算幾虛下 多數手機傾

小學丫嘛

傾多啲爭進感情，見面就做求先所講嘅野，就咁暗示唔會影響關係，放心，加油

我都想傾多啲 傾傾下佢會已讀隔兩三日又傾一陣又已讀幾日 循環
現實我好憎自己講野細聲 顯得無自信 講啲野又怕比人嫌幼稚(嫩樣關係）你話老成啲尻up都唔會當你𡃁仔丫
每講句野都要諗過度過先得 頭先嘅野要睇下話題延唔延伸到過去先得

係樓下等佢 等左10個鍾 跟住係附近扮撞到

表白

拍緊拖嗰時嘅鍾意講唔講得

咁樣機會就好似唔大啦 不過試下暗示，至少唔會後悔

竟然幾版都無人講

真係好奇怪架 傾到時1 2分鐘就回到 或者十令分鐘
又或者係佢聯繫朋友嘅方式？畢竟我又唔係佢邊個 無可能話題唔停又繼續 佢圈子都頗大

會 但應該唔係依家

檢查晒佢Facebook每一個朋友同係咩關係
例如見到朋友A同我有共同朋友，
我會問下佢A係咩人之類

仲會睇晒佢所有嘅post，
望下邊個人最多留言，估下邊個同佢最熟之類

依加諗返都覺得好無謂

呢個唔係痴線 係on9

會跟蹤佢 朝早7點半係會樓下睇佢 之後跟住佢

我都會

如果愛佢都冇咩問題

喺佢屋企樓下翻pt

試下以前鐘意一個英文Miss
佢唔比我加佢facebook
我去搵佢既朋友列表
將700幾個人既facebook
所有相 貼文 轉發 逐個睇
將果700幾個人由申請fb起所有資料睇超過1次
將同我Miss有關既全部記得save起
將我Miss由15歲到23歲既所有事，同人講過既野，每一個朋友既名同大概點識全部記低哂。 宜家諗翻起都佩服自己咁痴線

好似好多人都有咁做

不斷睇佢ig最後上線時間
每日都留意佢snapchat啲分有冇加到
得閒就睇下佢ig啲舊相 留言同埋有咩人like到

中學時試過鍾意一個師兄，背晒佢timetable，估佢幾時會經邊條樓梯轉課室，會扮去廁所撞佢

但我自己諗番，呢啲說話冇人會同一班人講，所以我估佢其實知我淨係send俾佢

我都有睇分 代表佢有冇on過line

個個都應該會咁掛

好耐冇上過熱門lu

碌落啲

為佢上莊

利申 後悔到仆街
真心唔知為乜

青春 我係學校見到女神都會避開佢 唔想見到佢之後佢扮睇我唔到

你男定女先

不過後來結局係 我比佢收咗做兵，好慘

試過鐘意一個人
有次見到佢ig story po上緊堂
我連佢幾點落堂都唔知就衝去樓下等佢
等左個幾兩個鐘
之後每個星期同樣時間地點等佢
唔係想扮偶遇，單純係想望下佢
Ig fb stalk曬佢6年嘅po(佢常用fb)，再睇埋佢平時like咩po follow咩人
又為左諗點覆佢諗幾個鐘，為左等佢覆幾乎等通宵
後來佢run u表演，自己一個走堂去左幾場睇佢
因為睇佢搞到走堂走到收到警告信
諗翻都覺得傻

好彩我嗰個做咗我好朋友

madan?

係

點解我唔明你地講咩嘅

仲記得個陣中二，中三 偷偷地係個男仔fun cap佢張icon拎黎做wallpaper 後來比人知道左笑左我好耐

女啊

為咗佢養性夜瞓嘅習慣到而家都改唔到

佢返鄉下個時Skype
用佢IP address起反佢個location

好多毒撚

瘋狂講好撚中意佢
見佢唔覆又會再send
出到嚟忍唔住錫佢靠近佢
用佢張相做icon 日日睇佢啲相 每分鐘都諗著佢

我冇set,因為好驚撳入去果時佢上咗線但唔覆我

*Facebook

瘋狂同佢扑嘢

全部網上行為

借過件褸俾佢著 之後攞返喺度聞喺咁話好香

btw 樓主我哋個名

試過啱換icon唔夠一個字個曖昧緊嘅女仔即刻搵我話好睇
一次就話巧合
但係whatsapp ig fb都試過
最後覺得佢太癡線冇一齊到

睇Snapchat個分數睇下佢有無同人傾計

你想追條女個ig有成35xx張相？

Stalk到就算對方無同你交代過任何野，你都可以憑佢留過嘅言，讚過嘅好，佢周圍朋友同事嘅post而好了解佢

仲有每年差唔多只係生日send個生日message俾你，已經可以開心成年，然後心入面覺得彼此仲聯繫緊

最有共鳴一定係扮偶遇
我諗好多人都有呢個回憶
以前中學返學放學最興 揀岩時間同佢搭同一架車
唔岩路都要搭
雖然浪費好多時間但見到一面已經好滿足

試過為咗聽到佢把聲 每晚差唔多時間就用133打去 但唔出聲 佢由一開始喂一下就會收線到後來佢都慣咗 就會hold住個電話

將佢個姓落自己度

正常

係 ，我鍾意去自己鍾意嘅人屋企偷睇佢底衫褲

有 ，我收藏咗 ex嘅頭髮同埋佢因為去箍牙而剝出嚟嘅牙

many csl

某年除夕倒數前
那時仲讀緊中學
佢打電話俾我話
佢個english builder(啲濕鳩網上學習平台)
未做夠數，嗰晚就截數

我即刻搭的士返屋企幫佢做
仲要返到去之後login佢個ac係咁crash
原來唔止我一個幫緊佢

其實有ex既相無del又代表咩
利申ex既相無del但散左年幾沈左係幾底 只係係曾經既事 無del既毖要

必

兩日冇見佢 跟住明知佢嗰日唔會返都照等
最後好似都等咗七八個鐘

如果對方過左幾年仲隔幾個月hi下你，生日會記得send msg俾你...咁樣係代表係佢心入面你仲有少少位置，定純粹娘娘派軍糧？

新認識我嘅人，都會碌到落我ig最下面嗰堆相睇
你都唔係好痴啫，stalk人咪仲癲

揾曬所有佢ex嘅common frd ig睇下有冇tag咗佢ex嘅相 放大睇佢ex咩樣

好癡線咩
我覺得好sweet

知佢喺邊度返工同埋幾時返工喺佢公司門口偷偷地望佢

我都有類似
我收藏左有佢字跡嘅紙

以前曾經試過好鐘意一個男仔
佢係直頭冇fb ig
我有懷疑過佢係咪呃我
我用盡我所有方法想了解佢更加多野
包括睇佢既所有共同朋友ig 用佢全名拼音/英文名加個姓氏 睇下搵唔搵到佢fb出黎 結果係咩都冇既
日日開住同佢嘅對話黎睇
夠唔夠痴線？

睇晒佢Facebook ig post係基本，之後仲會search佢email address睇下會唔會搵到關於佢嘅野，check佢last seen, 偷影佢然後backup晒啲相，會stalk埋佢嘅ex,搵佢地之間嘅蛛絲馬跡

仲會為左撞佢係屋企樓下兜勁耐都唔番屋企 最後都見唔到佢

呢個post好多回憶好有共嗚
你地唔寫都醒唔起做過
因為基本到不值一提
我啲朋友成日話我變態
原來大把人係咁

幫佢洗底褲
幫完佢洗仲告我偷佢底褲
正一死八婆黎 我都係一片好心啫

仲會cap哂ig有佢嘅相

作左成篇文表白

知道佢個名 然後上FB google起曬佢底
佢中學大學同邊個fd 會成日去邊讀玩全部知曬lol

識玩

記到佢followers數量
間唔中睇下 計下多左幾多個

去撩人然後搵九唔搭八既野講
要好大勇氣

lm

住好近 成日望住條街等佢出街 只求見佢一面
記得哂佢出街既時間同習慣

成日以為附近啲路人係佢

係咪驚到喊？

好似Netflix YOU個男主咁

想我嬲?

果個係超變態

我仲會google佢ig名⋯

經典

想講既係女朋友
佢做過記者
起哂我中英文名, 高登連登
直至岩岩開始用fb既所有po, 每個留言
我有種比人煎皮拆骨既感覺

偷偷地索佢陣味

會cap低佢每一張icon

佢係某間社福機構既社工, 負責外展服務露宿者, 執野請假幾星期去佢間野附近訓街為左撞佢聽佢把聲聽佢關心我

google佢個名
喺facebook search佢小學同學d人 驚現佢小朋友相
所有password改做佢生日
search佢既ex

專業stalker

買左條毛巾仔同哥羅芳，但最尾冇行動

有位置

我都有 佢啲字好樣衰

我都有

成功定失敗

我password 都有

cls

想問下IG "stalk"姐係點?
老人家唔識咁新穎既野

偷望咁解，但又唔算嘅，因為你有access，類似你過度睇有關佢嘅網上嘅嘢如ig，fb

奶屎眼...

佢係男定女先，如果佢係男嘅話爽死

強姦佢。

咪吹水

峰火戲諸侯，搞到國破家亡

鐘意個男仔

但佢廿歲人都唔玩IG Snapchat Facebook個啲
睇過佢Snapchat 用咗4年都得300幾分 唔同人儲火

但佢whatsapp又成日上線

只好掛住人個陣睇下佢個上線時間

利申：藍絲

玩下社交平台就癡線...
知有人做到好似癡漢咁

因為佢而返教會
諗起都唔想提

睇完呢個po 唔覺自己痴線啦

買9千蚊機票飛去揾佢

snapchat有開定位就check佢位置同最後上線 無就check住佢個分睇佢有無覆其他人機唔覆我

ig開通知 佢一出post就第一時間睇 會記埋佢身邊啲friends嘅ac名 仲會睇佢新followers followings

傻鳩

好慶幸同時又遺憾自己未痴線過

佢應該真係唔玩

佢有開location

但幾日先更新一次

只係無人想同佢儲，所以佢先咁低分姐

如果係另一半嘅話幾sweet

成日聽返佢啲voice note

j人哋把聲

我想同佢儲
但佢傾一兩日又唔覆

日日都會禁入佢ig
開notification!

hack 左佢fb ac 睇佢同其他男仔對話記錄

有啲咩睇先

有無正嘢睇先

瘋狂睇佢ig有冇like人相
成日都見到佢like人相都唔覆我機
然後越睇越傷心最後unfollow左佢

根本成班變態以為自己正常

試過有女仔鍾意我 去到一個地步走去買啲泰國古靈精怪野就為左得到我 好在佢啲同事一路將佢啲諗法同做過啲咩話我知

咬佢聞佢陣味🤤

根據返當時我睇到既佢既心態會有可能會咁做 佢個陣係個個都覺得佢真係想得到我呢個人咁款
但我每日若無其事咁返工 每日啲同事就不斷通水我知佢諗緊乜 其實我個陣好撚驚

cap哂佢啲story

又係cap嚟J啦

追緊果陣嘈交電話WhatsApp被block，為左對方覺得我有誠意認錯，打左15xx個明知會打唔通既電話最後武士

佢都唔知

奶佢塊面

到而家仲鐘意緊佢

po上ig未得 一無事佢對於依15xx個電話係記憶幾深下

巴打你原來有中意嘅人 小妹我心碎了💔🥺

鍾意咗幾耐先

仲小妹，你咁老

不過我鐘意姐姐

都係溫書先

會幫佢奶西

18歲都叫老

見你係咁覆個po嘅人

無聊

響佢住果度個mtr站等，想扮撞到

係佢屋企樓下偷偷遠望等佢返黎

三唔識七去搵鐘意嗰個啲小學同學中學同學去問佢中意啲咩 攞料

佢最尾reject左我

開個新既private ig淨係follow佢一個 ，咁就可以睇到佢like咗咩相。諗返起都覺得癡線。

可以比個陌生人follow嘅未又係public ig

佢知我特登開個新ig follow佢，同埋佢ig都係private，仲要係秒accept個隻。

本身唔知個同學名 然後識佢d朋友
用佢朋友d fb起佢底
又偷佢班嘅點名紙 9估搵佢名

仲以為有幾癲

我會跟蹤佢返屋企

每三分鐘打次電話比佢 深夜34點個時

我同你調轉，我等佢出門口

起晒佢底
最撚痴線既係 起晒之後都發現佢真係一個超好既人 痴撚線

差不多到分手邊緣嘅時候，嗰一次見面我送咗佢返屋企樓下，應該係最後一次見面，佢搭lift上28樓電梯門一關嘅時候，我發晒茅咁不顧一切跑上28樓見佢，只係差少少我到26樓嘅時候，佢已經入咗屋唔會再出嚟見我⋯

netflix套安眠書店講依d 夠痴線

1 stalk 晒佢以前啲ex
但佢啲ex 都好靚 佢言談間都有不停咁講
仲話佢地幾好幾好
2 知道佢係u入面有玩咩運動
記得佢邊日有event
就喺間u果樣運動嘅official page到搵佢啲相
cap低佢黎睇
3 見到佢有上連登 用盡所有方法終於搵到佢ac
睇下佢開過/reply 過咩post
發現佢把口都幾臭 明明平時扮到好正經
但哩份中意太卑微

可能係奶馬桶 尿尿的地方

當個枕頭係佢再抱住佢

ig名多數淨係會出翻佢ig

咁情人來講都冇咩問題呀

當年想追個DSE嘅女仔

mon ig佢like乜po follow乜人 因為佢唔po相唔po story

WhatsApp 長online 就係為左等佢online 然後又會mark低佢幾時會覆我
做左個excel表 analyse佢生活習慣 (幾時會用電話 on幾耐先會覆我etc )

會起晒佢啲close friend底 從而搵蛛絲馬跡佢中意乜

等佢放學 然後唔比佢知地跟佢番屋企 驚佢出事 (佢唔知)

同佢細佬妹FRIEND 等佢地話我知佢嘅點滴

見佢冇錢就會入ATM比佢

諗起都覺痴線

水兵

有時會見到邊個tag過佢係ig post
我仲會google佢啲舊ig名睇下有冇發現

個陣未做情人 ，我仲驚佢唔知我係邊個，怕佢會唔accept我。

兵都唔係

佢同佢啲friend講
比一個太中意自己嘅人中意 好大壓力

所以唔so我

不要去暗戀

會ff如果係街見到佢用咩做開場白
到真係見到果陣就成碌柒咁企係度

我都試過，甚至會運路行

特登行埋去佢隔離聞佢浸味 真係好香

諗左百幾句
最後都係企左係琴

會跟蹤佢返屋企
會每日坐晌度等4-5個鐘只為晌佢放工走時見到佢一眼咁多
愛=等

寫低晒背埋都好
見到佢時緊張到一句都諗唔起

試過中學想同佢去旅行
成個暑假去返工
搵左成30-40k返黎
但係都係無膽約佢

最後用左黎交大學學費

會起晒佢底
連佢同學朋友屋企人起到都起埋
見到佢地提起佢 就好開心

無限ff佢行街睇戲食飯呢啲閒事
諗起都痴線
可惜佢最後都係唔so 我

我都會，幻想同佢拍拖，去玩

我又唔係諗有我晌度
只係從佢朋友提到佢的生活片段幻想返當時情況
然後weekdays 見到佢, 因為知佢琴日前日去左邊做過乜咁就好似同佢好close好了解佢咁暗暗地開心

不過諗落呢啲都唔夠放手咁痴線
因為愛你，所以放手

成日影佢

same~

我都有
所有唔要的廢紙都啱
好中意佢啲字 lol

好開心我唔係惟一一個

點搵到佢連登acc ?

雖然我都試過無意中搵到情敵acc (30%確定）

最尷尬係比人發現
個人仲要表現出明白+同情的目光lol LoL
唉

fb， ig加佢都唔accept，日日禁入去睇佢profile pic

真係靠運

論壇好難搵
我自己指搵其它

我鍾意個個係同事
我趁佢未返工係佢台面用d石仔砌左個marry me?
同埋自己作左首德文情詩比佢，約佢睇流星雨
可惜佢話夜晚要睇TVB

話晒都係7仔廿蚊個咋嘛

拖都未拍又話merry em

原來eason首十面埋伏係真

痴撚線

個時係外國讀書 同佢仲有幾個朋友住埋係同一間屋 有次佢自己去左旅行 偷偷地係佢間房拎佢啲bra打丁

你估真係ff出嚟?

就咁打定用個bra包住條J咁打

無quote到

明明我番屋企係搭巴士
都跟住佢尾搭地鐵睇下佢搭左去邊
結果最後跟甩左
最後一齊左

你唔match嘅意思是係，同佢日常生活語氣定生活環境唔同先，如果係後者咁就未必係佢啦

丁丁放係bra既中間 再用兩邊奶罩蓋過丁丁 模擬被佢對奶夾既感覺 #wet#lm

試過暗戀一個男仔 日日睇住佢wtsapp online個時間 突然有一排佢成日online 之後周圍揾其他共同朋友嘅online時間 成功揾到一個女仔同佢d online timing一撚樣 之後佢地就一齊左喇 諗返其實我都幾撚勁 成個偵探咁

有冇玩埋底褲，放底褲係塊面到

全香港700萬人，淨係連登user都有廿三萬啦 咁易咩

我都試過，真係逐個逐個搵

佢好少係IG FB PO野,想了解佢多啲
日日Stalk佢班同學既IG Story睇佢做緊咩

咁佢post個tg同send俾你果個tg係咪一樣先

曾經好愛一個人，表白過兩次都失敗。痴線到起咗佢個ex底，搵埋佢個ex學嘢嘅地方同佢一齊學，識咗佢ex仲做埋fd 後尾佢ex話晒俾我知佢啲唔好嘅嘢，我先放得低呢個人

下個會更好

我依家呢個好好喇

你求其搵個我浸咗嘅post，send佢個user id比我，我幫你睇睇

偷偷地尾隨保護佢返屋企

又唔係喎，你可以留意下係咪假膠，甚至乎你話幾個post背景一樣，有機會係煙幕，亦或者真係share account

但我發覺依家都仲係有舖起底癮
間中都會起下現任ex啲fb嚟睇
見到人哋樣靚大波又會好自卑
我都覺得自己好病態

唔會嘅，你男朋友選擇你，代表你都有吸引佢嘅地方，唔洗自卑

拎佢手機開佢個sc location比我自己睇
Cap 曬佢啲timetable 想去偶遇佢
得閒就去佢屋企附近轉下睇下撞唔撞到佢 但其實佢係地鐵路線尾我係頭
日日係咁loop佢把聲（好聽
諗起都有啲頹

多謝你

你求其搵我一個浸左嘅posthi我，我再留，唔想係度留

之後佢同另一個女仔一齊左 我起曬佢個ex底 後尾佢地分左手我又擔心佢個ex會做傻事（個ex知我存在）我就去關心下佢 而家做左朋友

可能啱啱睇完netflix套You, 唔覺得咁樣好痴線
套劇個男主角一開始好似你咁, 之後就開始痴線

劇集定戲嚟，我見好多人講

共坐太空船 咁咪幾好

今朝先諗起以前鍾意人鍾意得太明顯 覺得自己好嘔心
睇完呢個post心情頓時舒暢 原來我已經好撚正常

觀塘跑葵芳

我都想佢同共坐太空船

姐係你求其搵我是但一個post留，或者hi我等我留，呢度太多人

跑咗幾耐

樓主叫痴線

大丁叫咩?

你個名好熟口面

用英文名打上fb一個個揾邊個係佢 然後睇生日 鐘意啲咩 相...

佢 block 我 contact 嗰時，每當掛住佢就會寫低想同佢講嘅嘢。寫咗兩年，寫滿一本簿仔。
之後佢 unblock 咗，我就打哂入電腦，send俾佢睇。

之後再block番你

係啊。佢話唔好再搵佢，之後就冇再見過佢了

有一排瘋狂扮偶遇，ff到以為佢都鍾意自己，跟住開始同佢inbox分享自己生活點滴

後來從fd得知原來條女嗰邊成班人都笑緊我戇居，嗰下即刻醒咗，睇返佢inbox都係hea覆我

諗返起自己真係好傻

轉登唔覆佢whatsapp睇佢幾時再搵我

又或者有時連登username 同佢打機個名一樣

佢行過會大力索佢浸味，但唔係香水味

第二個有1000正評嘅post

屌咗佢 老婆我愛你

佢去邊都跟埋去 想一直聞住浸味

佢係fb 出post 問有冇人咁啱係台灣 佢想係familymark換隻蛋黃哥既碗

我見到留言就話咁啱我係台灣玩梗可以幫你（其實我係香港）

然後我就9秒9上網買機票搞台證飛左過去

去到發覺原來好多都比人換晒 冇現貨同要訂

我就唯有係google map search 逐間逐間fm搵

最後唔知行左幾耐同搵左幾多間率之比我搵到

換完好開心咁wtsapp影相比佢睇。但係就話只係咁啱同啲fd買野返酒店飲。順便見到咪幫你換囉

返到黎香港過幾日就約出黎好平淡咁交收。食左餐食。佢講左句多謝。然後就好似冇事發生咁繼續暗戀佢

結婚算唔算

將佢ig following 逐個逐個睇
搵張紙寫滿佢個名 望下都覺得開心

用自己性器官放落佢性器官

其實就算一齊咗幾年 都仲一樣咁痴線

瘋狂摷佢啲相摷到一張最「試正」嘅，畫佢個樣嘅素描再送比佢做道別禮物

用細細個嘅玻璃樽仔收集佢嘅體液
諗返都覺得自己痴撚線 勁污糟

咩體液先

stalk fb扮偶遇呢啲原來已經算好正常
將同佢嘅whatsapp由頭睇過
mark低自己主動左幾多次 俾佢藍剔左幾多次
同佢去過既地方全部自己去多次然後一個人喊
扮飲醉send淫相俾佢
病緊食緊藥都同佢去飲酒
第二朝要返工都陪佢玩到半夜
搵工都盡量搵同佢同行
其實最痴線既行為就係鍾意佢

咩程度嘅淫相先

無著衫定係純粹意淫嘅相先，可以差好遠喎

呢啲女唔要都罷 搵埋啲姊妹笑人

依個post好痴線

成日睇佢有冇上線

偷鎖匙入屋聞底褲

分手

Hack哂佢所有social networking app嘅acct

買過哂同佢同色系嘅衫 以為咁做會襯啲

朝頭早食完早餐再食哂屋企帶出唻個lunch box
等自己可以同佢一齊食lunch

同佢一齊搭去佢個站扮係喺嗰度落再行返轉頭去自己個站

最痴線係我喺佢面前完全唔係做緊自己 係估佢鍾意咩就扮咩

用software 定硬爆

有其中一個係開email個web版開developer tool搵到個bug
之後用個email忘記密碼撞多咗兩三個返唻
幾年前啲嘢security冇咁高

Cls

哇 你點樣引佢講你鐘意果個人？
好誇張

會起佢底

唉

見到佢會調頭走 有佢既空間一定唔會有自己存在 如果有野需要同佢交流都一定係whatsapp而且絕對唔會同佢有咩深入來往只會有公事情報既交流

冇冇唔小心讚好
利申：試過 但佢好似唔知

佢冇試過 但stalk其他靚女ig試過

暗戀學長 個時大家住同一區
知佢大概幾點上車扮去偶遇佢
Lunchtime 係canteen特登坐佢附近
知佢同邊個女仔特別close 就會起個女仔底
試過係巴士偷影佢然後拎黎做電話wallpaper
特登買同款既返學袋返學
八佢chat room網名之後同佢傾計再add佢ICQ傾
但咁多年都未試過面對面同佢講野

ICQ

出賣年齡系列
Between 到而家某d password 都係用佢initial 加生日日期

我都係，不過只係維持咗5年咋 屌原來咁就五年，雖然已經唔再鍾意佢，但時間真係過得好快，唔知我會用多幾多年呢

我一直以為自己好變態
原來係好正常

淨係暗戀人都已經夠痴線

偷佢既底褲黎打丁

我而家就係咁 但佢係真係冇ig。。。
Fb都從來唔po嘢
仲要唔同major，完全唔知佢叫咩名
結果睇晒人地中學校網幾年嘅資訊希望搵到佢究竟叫咩名(佢個姓較特別同埋我認得佢個樣)
但都搵唔到任何資訊
最後係喺佢fb搵到佢原來以前用過全名開fb，先知英文全名
跟住就不斷google英文全名，然後就搵到中文全名 跟住就keep住google，但都搵唔到d咩
特登玩佢好鐘意嗰隻game，但睇埋隻驚相關嘅動畫(50集 )
明明走晒堂都仲要返去，就係為左見佢
暗戀真係cls
(暗戀毒撚真係好痛苦 但真係好鐘意佢

我覺

但無人咁做

會打133去佢office睇佢有冇返工
耐冇見（~2 weeks)就會係巴士站埋伏佢
會接近佢既朋友同事
係google stalk佢，stalk到佢十年前讀過急救班
見到佢就偷影佢
將佢寫左字既紙痴左係牆
淨係去佢成日食既餐廳食野
佢做過既野睇過既書都會試下做/睇
跟蹤過佢（～2分鐘就跟甩左）
見佢擺左張紙入廢紙回收箱我執左出黎做書簽
匿名wtsapp佢話鍾意佢，佢唔覆我我都照話好掛住佢
個chat係咁
：（表白）
：sorry啊我唔會再煩你
隔一排
：好掛住你
：你竟然冇block我
：好想見你
：做緊咩？
：聖誕節快樂
：新年快樂
：好掛住你

我都試過

變態佬

依家仲係慣性咁做

巴打咁長情？

我會留意佢會唔會同某個男仔同時間在線落線...
（然後比佢不讀不回

長情撚黎
雖然鍾得2 3個月 但我估會暗好耐直到我有把握或者佢有男朋友

回左八個字
唔好等我地可能

冇

3年

一邊追post一邊忍唔住笑
好多巴絲雖然好痴線 但係由另一個角度黎睇又好sweet

我最痴線就淨係stalk對方facebook 然後save低佢中學d相 係到諗如果早幾年識佢既話會點
但係save完之後又唔好意思開返出黎睇 因為中學既佢真係太得意
又check佢friend list睇佢最熟既異性朋友乜頭乜路 差d當埋人地係情敵
同埋瘋狂約佢出街 同其他人約唔成就算 同佢就死約爛約約到約得成為止 其實都幾煩
其實我都唔算好痴線姐

放左學之後跟蹤女神，女神去左m記食嘢，我偷偷地坐喺暗角拎住個新地筒一路瀨雪糕，一路含春樣窺視女神 然後跟蹤埋佢行返屋企知左佢住邊棟，等佢入左之後衝埋入棟大廈望實女神入嗰部喺邊層停，之後知埋佢住邊層

冇啦?

仲想點 毒L係咁上下啦

啱啱為咗送佢返屋企搞到走咗地鐵尾班車 而家滯留咗喺對面海

上佢屋企

為咗同佢傾多一兩句計比多$20搭車都算抵嘅

仲有一個 為咗佢蒙騙自己嘅感覺，對住對方好似已經係人若變記憶便迷人 事實上佢係我心入面仲係有一個好重要嘅位置

我憎死你

希望你等到

順其自然吧

明知對方係仆街都仲會想同佢一齊

print佢張相主嚟對住顏射

出嚟

夜晚掛住佢 特登揸車去佢樓下鳩等 之後咩都冇做就返屋企